之前連登仔講攬炒既決心去左邊？而家比藍絲香討笑到面都黃

入面全部笑我地搞左4個月，目的想同有樓人士攬炒，但淋病一招就拎樓股回升，再笑鳩連登仔一世都上唔到樓。
大家知識點做啦，1020塞爆油尖旺，齊齊令商戶落閘，癱瘓經濟，炒哂啲人，做唔到生意，要記住做名牌/藥房生意嘅都係賺大陸人嘅錢累死佢哋都唔可惜。

1020 尖沙咀 不見不散

1020

由佢哋笑咯，忍辱負重都做唔到邊可以贏
人權法落地之後，我哋自然會反攻

借錢俾d本來冇負擔能力既人買樓

遲下一爆仲大獲

樓價咪又係得有錢嗰班控制到

咁裝修係咪關五太訴求？

嗰班賺大陸人生意發達嘅死不足惜
佢地執笠 香港就會改變 小店就會出現返

知唔知咩叫有價無市？

咁樣托市、遲啲死得仲甘

10.20 尖咀見